連登仔真係個個有一球

諗返起都覺得on9

Come on

快撚d

等我覆下你啦樓主

多97謝

香港真正有錢果班係有廿幾三十幾億薪家
連登仔果 球幾野貨仔真係收得皮

薪家一球都冇直頭等於窮過乞衣